★唔見左$200利是！房委會職員報警

房委會發生懷疑閉門失竊案，今晨9時許，紅磡佛光街80號房屋委員會總部，兩名職員在上班後，發現失去一批利是錢，其中一人損失約200港元，另一名職員的損失仍在點算中，兩人遂報警求助。警方到場調查，列作盜竊案處理，正追查賊人如何得手。

話時話，公職人員工作期間可以收利是既咩？？

屋企帶返黎就得既。

坐等 肥絲大隻入來

佢地玩自殺

自爆

Are U want J 肥絲?

搞串party

冇唔見埋右?

goodest english

一向都可以派，但市民嗰D俾你就唔好收，如果係同級or老細派係可以收，唔可以收低級過你，銀碼唔好太大。

冇唔見埋中？

上報喎，下年利是都冇得收

唔是可以收 唔超過$500以下嘅嘢咩

似啲廢老見有利是就執

如果未拆利是點知損失幾多？

政府應該有筆公數FOR利是用既, 而且好孤寒,肯定封封10蚊

笑到瀨屎

可能wechat利是

AC被hack

U=next

公務員可以收利是架咩???
幾時改左例架

政府工連同上司食飯都會比人話

一向可以。。只係唔可以收市民

自己友都唔收得？